# Блокировки в России

💡  Сборник всех ресурсов для разных ситуаций. Инструкции по выживанию в интернете - от прокси до VPN, от бана по железу до геополитической блокировки.

[Ссылка](https://f5ociety.github.io/censor/)
